{"id":8576552,"cluster":{"minPrice":230300,"maxPrice":363000,"minSurface":82,"maxSurface":145,"projectInfo":{"constructor":null,"groupId":8576552,"phase":null,"projectName":null,"deliveryDate":"2021-11-15T00:00:00.000+0000","soldPercentage":null,"unitsDisplayMode":"DETAILED"},"units":[{"type":"APARTMENT","maxPrice":363000,"minPrice":230300,"minRoom":1,"maxRoom":3,"minSurface":82,"maxSurface":145,"soldCount":0,"items":[{"id":8576558,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":1,"price":230300,"bedroomCount":1,"realEstateProjectPhase":null,"surface":82},{"id":8576554,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":0,"price":230300,"bedroomCount":1,"realEstateProjectPhase":null,"surface":82},{"id":8576553,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":0,"price":290000,"bedroomCount":2,"realEstateProjectPhase":null,"surface":104},{"id":8576556,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":0,"price":290000,"bedroomCount":2,"realEstateProjectPhase":null,"surface":104},{"id":8576559,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":1,"price":290000,"bedroomCount":2,"realEstateProjectPhase":null,"surface":104},{"id":8576557,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":1,"price":290000,"bedroomCount":2,"realEstateProjectPhase":null,"surface":104},{"id":8576560,"subtype":"APARTMENT","saleStatus":"AVAILABLE","floor":2,"price":363000,"bedroomCount":3,"realEstateProjectPhase":null,"surface":145}]}],"bedroomRange":"1 - 3","surfaceRange":"82 - 145"},"customers":[{"id":3370961,"type":"AGENCY","email":"info@immodubienvenu.be","logoUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/logos\/3370961.gif?cache=2019421209273","phoneNumber":null,"mobileNumber":"+32 81 26 11 21","name":"Immo du Bienvenu","website":"http:\/\/www.immodubienvenu.be","location":{"country":"Belgique","region":null,"province":"Namur","district":"Namur","locality":"Wepion","postalCode":"5100","street":"chauss\u00e9e de Dinant 1448","number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":50.3919957,"longitude":4.8777501,"approximated":null,"regionCode":null,"type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"ipiNo":"508.555","isOwner":true,"contactHoursMobile":"anytime","contactHoursLandline":"anytime","salesRepresentative":null}],"premiumProjectPage":{"medias":null,"options":null,"promoter":null,"tabs":null},"flags":{"isPublicSale":false,"isNewClassified":false,"isNewPrice":false,"isNewlyBuilt":true,"isNotarySale":null,"isLifeAnnuitySale":false,"adQuality":null,"date":null,"priceSqm":null,"price":null,"default":null,"isSoldOrRented":false,"isLowEnergy":null,"percentSold":null,"isPassiveHouse":null,"isNewRealEstateProject":true,"isAnInteractiveSale":null,"isUnderOption":null},"media":{"pictures":[{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_1.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_1.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_1.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_2.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_2.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_2.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_3.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_3.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_3.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_4.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_4.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_4.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_5.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_5.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_5.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_6.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_6.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_6.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_7.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_7.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_7.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_8.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_8.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_8.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false},{"smallUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_9.gif?cache=20210330143939","mediumUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/M_8576552_9.jpg?cache=20210330143939","largeUrl":"https:\/\/static.immoweb.be\/photos\/0\/8\/5\/7\/6\/5\/5\/2\/8576552_9.jpg?cache=20210330143939","isVertical":false}],"virtualTourUrl":null,"floorPlans":null,"specifications":null,"virtualExperienceUrl":null},"property":{"type":"APARTMENT_GROUP","subtype":"APARTMENT_GROUP","title":null,"description":"Au coeur du village Mosan de Godinne reconnu pour ses habitations en pierres du pays, nouvelle r\u00e9sidence contemporaine reprenant 7 unit\u00e9s de standing.  Construction pr\u00e9vue avec de grands espaces de vie lumineux et aux finitions soign\u00e9es. Cette derni\u00e8re sera compos\u00e9e de 7 unit\u00e9s (6 appartements 1 et 2 chambres ainsi qu'un spacieux penthouse 3 chambres. L'immeuble offrira un jardin privatif pour les rez-de-chauss\u00e9e et de grandes terrasses pour les autres, donnant sur une vue verdoyante, dont pour ceux des \u00e9tages une vue Meuse. Aux fins d'obtenir une qualit\u00e9 de confort et de bien \u00eatre, le choix des mat\u00e9riaux \u00e0 \u00e9t\u00e9 primordial. Vitrages, isolation thermique et acoustique tr\u00e8s performants, PEB B, syst\u00e8me de chauffage \u00e9conomique, facilit\u00e9 d'acc\u00e8s aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, ascenseur, emplacements de parking ext\u00e9rieur. Situation id\u00e9ale \u00e0 tout type de besoin : acc\u00e8s direct (5 m) de la Meuse et de son halage permettant de belles promenades, \u00e9galement proche de : l'h\u00f4pital CHU Mont-Godinne (3 km), des axes routiers N4 et autoroute E411 (Namur-Luxembourg), de la gare (900m) , l'\u00e9cole communale (1,2km) et du coll\u00e8ge Saint-Paul primaire et secondaire avec immersion n\u00e9erlandais-anglais (2,1 km), ainsi que de tous commerces de proximit\u00e9s. Livraison pr\u00e9vue hiver 2021.   Infos compl\u00e9mentaires (plans, cahier des charges) via notre site www.immodubienvenu.be","name":null,"isHolidayProperty":null,"bedroomCount":null,"bedrooms":[],"bathroomCount":null,"bathrooms":[],"location":{"country":"Belgique","region":"Wallonie","province":"Namur","district":"Dinant","locality":"GODINNE","postalCode":"5530","street":null,"number":null,"box":null,"propertyName":null,"floor":null,"latitude":null,"longitude":null,"approximated":null,"regionCode":"WALLONIE","type":null,"hasSeaView":null,"pointsOfInterest":null,"placeName":null},"netHabitableSurface":null,"roomCount":null,"attic":null,"hasAttic":null,"basement":null,"hasBasement":null,"hasDressingRoom":null,"diningRoom":null,"hasDiningRoom":null,"building":null,"propertyCertificates":null,"hasCaretakerOrConcierge":null,"hasDisabledAccess":null,"hasLift":null,"constructionPermit":{"constructionType":null,"floodZoneType":null,"isObtained":true,"hasObligationToConstruct":null,"hasPlotDivisionAuthorization":null,"hasPossiblePriorityPurchaseRight":null,"isBreachingUrbanPlanningRegulation":null,"floodZoneIconUrl":null,"totalBuildableGroundFloorSurface":0,"urbanPlanningInformation":null},"energy":null,"kitchen":null,"land":null,"laundryRoom":null,"hasLaundryRoom":null,"livingRoom":null,"hasLivingRoom":false,"isFirstOccupation":null,"hasBalcony":null,"hasBarbecue":null,"hasGarden":null,"gardenSurface":null,"gardenOrientation":null,"parkingCountIndoor":null,"parkingCountOutdoor":null,"parkingCountClosedBox":null,"hasAirConditioning":null,"hasArmoredDoor":null,"hasVisiophone":null,"hasSecureAccessAlarm":null,"hasTVCable":null,"hasDoorPhone":null,"hasInternet":null,"showerRoomCount":null,"showerRooms":[],"specificities":null,"toiletCount":null,"toilets":[],"hasFitnessRoom":null,"hasTennisCourt":null,"hasSwimmingPool":null,"hasSauna":null,"hasJacuzzi":null,"hasHammam":null,"bedroomSurface":null,"alternativeDescriptions":{"en":"Sorry, there is no English translation. Au coeur du village Mosan de Godinne reconnu pour ses habitations en pierres du pays, nouvelle r\u00e9sidence contemporaine reprenant 7 unit\u00e9s de standing.  Construction pr\u00e9vue avec de grands espaces de vie lumineux et aux finitions soign\u00e9es. Cette derni\u00e8re sera compos\u00e9e de 7 unit\u00e9s (6 appartements 1 et 2 chambres ainsi qu'un spacieux penthouse 3 chambres. L'immeuble offrira un jardin privatif pour les rez-de-chauss\u00e9e et de grandes terrasses pour les autres, donnant sur une vue verdoyante, dont pour ceux des \u00e9tages une vue Meuse. Aux fins d'obtenir une qualit\u00e9 de confort et de bien \u00eatre, le choix des mat\u00e9riaux \u00e0 \u00e9t\u00e9 primordial. Vitrages, isolation thermique et acoustique tr\u00e8s performants, PEB B, syst\u00e8me de chauffage \u00e9conomique, facilit\u00e9 d'acc\u00e8s aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, ascenseur, emplacements de parking ext\u00e9rieur. Situation id\u00e9ale \u00e0 tout type de besoin : acc\u00e8s direct (5 m) de la Meuse et de son halage permettant de belles promenades, \u00e9galement proche de : l'h\u00f4pital CHU Mont-Godinne (3 km), des axes routiers N4 et autoroute E411 (Namur-Luxembourg), de la gare (900m) , l'\u00e9cole communale (1,2km) et du coll\u00e8ge Saint-Paul primaire et secondaire avec immersion n\u00e9erlandais-anglais (2,1 km), ainsi que de tous commerces de proximit\u00e9s. Livraison pr\u00e9vue hiver 2021.   Infos compl\u00e9mentaires (plans, cahier des charges) via notre site www.immodubienvenu.be","nl":"Sorry er is geen nederlandse vertaling beschikbaar. Au coeur du village Mosan de Godinne reconnu pour ses habitations en pierres du pays, nouvelle r\u00e9sidence contemporaine reprenant 7 unit\u00e9s de standing.  Construction pr\u00e9vue avec de grands espaces de vie lumineux et aux finitions soign\u00e9es. Cette derni\u00e8re sera compos\u00e9e de 7 unit\u00e9s (6 appartements 1 et 2 chambres ainsi qu'un spacieux penthouse 3 chambres. L'immeuble offrira un jardin privatif pour les rez-de-chauss\u00e9e et de grandes terrasses pour les autres, donnant sur une vue verdoyante, dont pour ceux des \u00e9tages une vue Meuse. Aux fins d'obtenir une qualit\u00e9 de confort et de bien \u00eatre, le choix des mat\u00e9riaux \u00e0 \u00e9t\u00e9 primordial. Vitrages, isolation thermique et acoustique tr\u00e8s performants, PEB B, syst\u00e8me de chauffage \u00e9conomique, facilit\u00e9 d'acc\u00e8s aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, ascenseur, emplacements de parking ext\u00e9rieur. Situation id\u00e9ale \u00e0 tout type de besoin : acc\u00e8s direct (5 m) de la Meuse et de son halage permettant de belles promenades, \u00e9galement proche de : l'h\u00f4pital CHU Mont-Godinne (3 km), des axes routiers N4 et autoroute E411 (Namur-Luxembourg), de la gare (900m) , l'\u00e9cole communale (1,2km) et du coll\u00e8ge Saint-Paul primaire et secondaire avec immersion n\u00e9erlandais-anglais (2,1 km), ainsi que de tous commerces de proximit\u00e9s. Livraison pr\u00e9vue hiver 2021.   Infos compl\u00e9mentaires (plans, cahier des charges) via notre site www.immodubienvenu.be"},"habitableUnitCount":null,"fireplaceCount":null,"fireplaceExists":false,"hasTerrace":null,"terraceSurface":null,"terraceOrientation":null},"publication":{"creationDate":"2020-01-27T10:22:52.000+0000","expirationDate":"2021-05-31T21:59:59.000+0000","publisherId":null,"visualisationOption":"XL","lastModificationDate":"2020-01-27T10:22:52.330+0000"},"transaction":{"type":"FOR_SALE","subtype":"BUY_REGULAR","availabilityPeriodType":null,"availabilityDate":"2021-11-15T00:00:00.000+0000","certificates":{"carbonEmission":0,"hasElectricalInstallationComplianceCertificate":null,"primaryEnergyConsumptionPerSqm":null,"primaryEnergyConsumptionYearly":null,"epcDescription":null,"epcReference":null,"epcScore":null,"epcUrl":null},"rental":null,"sale":{"price":null,"isSubjectToVat":true,"cadastralIncome":0,"publicSale":null,"pricePerSqm":null,"oldPrice":null,"lifeAnnuity":null,"hasStartingPrice":null,"isFurnished":false,"homeToBuild":null},"investor":{"isInvestmentProperty":true,"currentMonthlyRentalIncome":null,"currentReturnOnInvestment":null,"expectedMonthlyRentalIncome":null,"expectedMonthlyRentalIncomeDescription":null,"expectedReturnOnInvestment":null,"habitableUnitCount":null,"occupancyRate":null}},"priceType":null,"price":{"type":"group_sale","mainValue":null,"alternativeValue":null,"additionalValue":null,"oldValue":null,"minRangeValue":230300,"maxRangeValue":363000,"mainDisplayPrice":"230\u202f300\u00a0\u20ac - 363\u202f000\u00a0\u20ac","HTMLDisplayPrice":"<span aria-hidden=\"true\">230\u202f300\u00a0\u20ac - 363\u202f000\u00a0\u20ac<\/span>","alternativeDisplayPrice":"","oldDisplayPrice":null,"shortDisplayPrice":"230.3K - 363K \u20ac","accessibilityPrice":"De 230300\u20ac \u00c0 363000\u20ac","label":"Prix min - Prix max","language":"fr"},"externalReference":null,"isBookmarked":false,"hasSectionsArray":{"hasGeneralSection":true,"hasInteriorSection":false,"hasExteriorSection":false,"hasFacilitiesSection":false,"hasEnergySection":false,"hasPlanningSection":true,"hasFinancialSection":true,"hasPublicSaleSection":false},"unitGroupings":[],"displayFlags":{"main":null,"secondary":["new_real_estate_project"],"percentSold":null},"statistics":{"bookmarkCount":48,"viewCount":2062,"alertPrice":null,"creationDate":null,"description":null,"isAlertEmailSet":null,"rating":null,"wasOwnerContacted":null,"wasPropertyVisited":null}}
